男朋友揾sp

有女朋友既男仔揾sp正常咩
大家有無咩經驗。。。
分享下

唔會搵

你都搵

正常唔會，除非你滿足唔到

唔關事

點解要揾

你咩CUP?

c頭囉

通常拍拖拍一段時間男人都會出去搵食
如果接受到既其實無咩野
常態來
我果件都係咁 但係佢對我好好 所以我無理太多

揾完會反黎？

你肥成點

肥苟咁

但係樣ok

幾高幾大

如果你同佢係十幾廿歲既話
同三十幾四十差好遠

165 廿頭

男朋友呢

Same大過我少少

你都痴撚線 驗身啦去

pmed

分手啦
趁你仲有本錢
佢唔會咁早浪子回頭，除非你接受到你只係一個佢係出面玩完翻黎要個煮飯婆既感覺
佢未玩夠，點都要放心

你呢一刻可能唔介意但係去到佢知道，原來呢條界可以超過果陣，你就唔會再係一個女朋友既身份同地位，佢會明目張膽咁做，唔會再尊重你

佢會玩夠停低，但對象唔會係你囉，死心啦
利申：過來人

岩啊，你唔會係最後一個